﻿Vĩnh Long: chủ tịch hội đồng thành viên Công ty TNHH Hoàn Mỹ đầu thú

Cụ thể, sau khi được UBND tỉnh Vĩnh Long giao làm chủ đầu tư một khu dân cư đô thị mới tại khóm 2, phường 3, TX Vĩnh Long, Công ty TNHH Hoàn Mỹ đã không tiếp tục thực hiện mà sang nhượng lại một lô đất trên rộng 30.000m2 (nằm trong dự án) cho Công ty cổ phần Địa ốc Vĩnh Long với giá trên 15,2 tỉ đồng, lợi nhuận được trên 9 tỉ đồng. 
Trước khi ông Đạt ra đầu thú, Công an tỉnh Vĩnh Long đã khởi tố vụ án tham ô, đồng thời khởi tố, bắt tạm giam bốn bị can (xem Tuổi Trẻ ngày 29-11 và 3-12).

MINH THÁI
